<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
    Document   : quest.xml
    Created on : 19 gennaio 2011, 1.20
    Author     : pagliaccio
    Description:
        
-->

<!DOCTYPE root SYSTEM "quest.dtd">
<root>
    <age id="0">
        <quest n="1" master="1">
            <title><![CDATA[L&apos;inizio di una grande avventura]]></title>
            <text><![CDATA[<blockquote>In una terra sterile e arida dell&apos;africa
soltanto le creature piccole o fulminee o feroci potevano prosperare, o appena sperare
di sopravvivere.
Gli uomini-scimmia non possedevano alcuna di queste caratteristiche e
non stavano prosperando; si trovavano anzi già molto avanti sulla via dell’estinzione
della razza.
Erano sempre affamati, gli uomini-scimmia, e ora stavano morendo di fame.
Questi uomini masticavano bacche e frutta e foglie e
scacciavano le fitte della fame, mentre tutto intorno a loro, esistevano riserve di
viveri superiori a quanto avrebbero mai potuto sperare di mangiare. In piena abbondanza, essi
stavano lentamente morendo di fame.
Al di là del torrente c&apos;erano gli &quot;Altri&quot; uomini scimmia. Vi si
trovavano la ogni giorno, erano una trentina circa. Vedendoli sopraggiungere,
incominciarono a danzare, ad agitare le braccia e a strillare, dal loro lato del torrente,
e loro risposero nello stesso modo.
Non accadde altro. Sebbene gli uomini-scimmia si battessero e lottassero spesso
gli uni con gli altri, le loro dispute davano luogo molto di rado a gravi ferite.
Ma un giorno dal cielo cadde un monolito. Il monolito erà nero, ed iniziò a ipnotizare
gli uomini scimmia, insegnandogli a lavorare gli oggetti fino a creare rudimentali cortelli con pietre.
Gli insegno a cacciare con le loro armi.</blockquote>
<p>Hai appena preso coscienza di te stesso, inizia a modificare il nome del tuo villaggio.
chicca sul menu il pulsante [city] oppure il nome del tuo villaggio sul pannello a destra.
Fai un doppio click sul nome del villaggio nella scermata principale del villaggio.<p>]]></text>
            <condiction type="NE" value="Nuovo Villaggio">village</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Complimenti essere unano. Ho una riconpensa per te.</blockquote><br/>
            <p>Ricevi 100 [pietra] 100 [cibo] 100 [legno]</p>]]></back>
            <reward type="RES">100,100,100,0</reward>
        </quest>
        <quest n="2" master="1">
            <title>Illumina la notte</title>
            <text><![CDATA[<blockquote>Per sopravvivere alla notte devi riscaldarti, costruisci il focolare 
che diventerà il centro della tua tribù</blockquote>

<p>Clikka col tasto destro nel edificio in alto a destra per aprire il menu contestuale e poi su aumenta. se clicki col tasto sinistro vedrai le informazioni dell&apos;edificio</p>
            ]]></text>
            <condiction type="GE" value="1">main</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Il calore del fuoco ti riscalda e ti permette di sconfiggere il buio. Grazie ad esso puoi organizzare la tua tribù. Le tue scelte portano alla tribù ricchezze.</blockquote>

<p>Ricevi 100 [pietra] 100 [cibo] 100 [legno]<p>
            ]]></back>
            <reward type="RES">100,100,100,0</reward>
        </quest>
        <quest n="3" master="1">
            <title>Produrre risorse</title>
            <text><![CDATA[<blockquote>La caccia non è l&apos;unico metodo per sfamare la tribù, e il cibo non è l&apos;unica 
risorsa di cui hai bisono. Impara a raccogliere pietre nelle cave o nei laghi, prendi il legno dagli alberi 
e coltiva il cibo o alleva bestie, solo così potrai sopravvivere quando la caccia sarà misera.</blockquote>

<p>Clikka sui tre edifici esterni per aumentare la produzione di risorse.</p>
            ]]>
            </text>
            <condiction type="GE" value="1">prod</condiction>
            <back><![CDATA[
<blockquote>Bravo. Ora puoi sopravvivere anche durante la sicità. Ma devi ancora imparare molto, e la tua 
sopravvivenza non è poi cosi scontata.</blockquote>

<p>Ricevi 100 [pietra]
100 [cibo]
100 [legno]<p>
            ]]></back>
            <reward type="RES">100,100,100,0</reward>
        </quest>
        <quest n="4" master="1">
            <title>Conserva le risorse</title>
            <text><![CDATA[<blockquote>Vedo che hai avuto un raccolto e una caccia abbondante, ma tutta questa roba 
deve trovare una sistemazione adatta. Costruisci dei magazzini per custodirle.</blockquote>

<p>A destra del villaggio troverai un pannello con le costruzioni disponibili, traschina la dispensa su uno spazio vuoto.
fai la stessa cosa per la caverna dello schamano</p>
            ]]>
            </text>
            <condiction type="EX">storage</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Visto che hai spazio, ti donerò altre risorse.</blockquote>

<p>Ricevi 200 [pietra]
200 [cibo]
200 [legno]<p>
            ]]>
            </back>
            <reward type="RES">200,200,200,0</reward>
        </quest>
        <quest n="5" master="1">
            <title>Fuori dalle caverne!</title>
            <text><![CDATA[<blockquote>È ora di uscire dalle caverne 
e costruirvi le vostre abitazioni. Le costruirete sull&apos;acqua, e le chiamerete palafitte.</blockquote>
<p>A destra del villaggio troverai un pannello con le costruzioni disponibili, traschina la palafitta su uno spazio vuoto.</p>
            ]]></text>
            <condiction type="EX">house</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Le palafitte ti danno un riparo dalle 
intemperie, e permettono alla tribù di crescere. Assicurati sempre di avere più 
abitazioni rispetto alla popolazione</blockquote>
<p>ricevi: 10 [Clava]</p>
            ]]></back>
            <reward type="TR">0,10</reward>
        </quest>
        <quest n="6" master="1">
            <title><![CDATA[Lavora e cresci]]></title>
            <text><![CDATA[<blockquote>ora devi lavorare sodo per crescere, aumenta la tua produzione di risorse.</blockquote>
<p>porta a livello 4 l&apos;allevamento, la cava di pietra e la segheria</p>
            ]]></text>
            <condiction type="GE" value="4">prod</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>il lavoro è stato duro, ma ora hai le risorse per sfamare la tribù.</blockquote>
<p>ricevi 10 [Fionda]</p>
            ]]></back>
            <reward type="TR">1,10</reward>
        </quest>
	<quest n="7" master="1">
            <title><![CDATA[All&apos;attacco!]]></title>
            <text><![CDATA[<blockquote>In poco più di un anno, la tribù era cresciuta, gli uomini 
      erano più forti e dotati di armi come clave o sassi da lanciare, quel giorno andarono al fiume 
      e vi trovarono gli &quot;Altri&quot;. Gli Alri osarono attraversare il fiume, confine naturale del loro territorio... 
      un affronto che non sarà certo perdonato...</blockquote>
<p>Vai sulla mappa, clicca su una zona senza villaggi e invia le truppe in raid o attacco.</p>
            ]]></text>
            <condiction type="EX">attack</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Gli &quot;Altri&quot; furono uccisi dalla potenza delle nuove armi. 
questi piccoli uomini non se ne resero conto, ma avevano iniziato la prima guerra della storia. 
quando tornarono al villaggio non videro più il monolito, il lavoro era concluso, l&apos;umanità aveva un futuro.
Il monolito sarebbe ritornato un giorno per vedere il risultato...</blockquote>
<p>Ora puoi evolverti e arrivare all&apos;età antica. vedrai l&apos;apposito pulsante nella pagina principale 
del villaggio.</p>
            ]]></back>
            <reward type="EV"></reward>
        </quest>
    </age>
	<age id="1">
		<quest n="1" master="1">
		    <title>Aiuto divino!</title>
            <text><![CDATA[<blockquote>Sparito il monolito un&apos;altra forza apparve, erano gli dei, esseri immortali. Ogni uomo può chiedere al suo fianco una sola divinità, servendola e donandole tributi si aggiudicherà così i sui favori, diventati ormai cruciali nelle guerre mortali.</blockquote>
<p><h3>Scegli la tua divinità (clicca l&apos;immagine):</h3>

<p>[Zeus|140|89|ev.choose_god(1)] <b>Bonus:</b>bonus del 25% su tutte e 3 le risorse nelle zone sotto influenza. 5% nelle zone normali. bonus del 5% sugli hp e 5% sui punti attacco, per le truppe che partono dalle/difendono le zone d&apos;influenza.</p><br />
<p>[Ares|140|89|ev.choose_god(2)] <b>Bonus:</b>bonus del 50% su risorse per l&apos;addestramento truppe nelle zone sotto influenza. 5% nelle zone normali. 10% sui punti attacco per le truppe che attaccano dalle zone d&apos;influenza</p><br />
<p>[Atena|140|89|ev.choose_god(3)] <b>Bonus:</b>bonus del 50% su risorse per le strutture nelle zone sotto influenza. 5% nelle zone normali. 20% sui hp per le truppe che difendono le zone d&apos;influenza</p><br />
<p>[Demetra|140|89|ev.choose_god(4)] <b>Bonus:</b>bonus del 50% su la moneta di scambio nelle zone sotto influenza. 5% nelle zone normali. le truppe in difesa guadagnano il 10% di hp.</p><br />
</p>
            ]]></text>
            <condiction type="EX">haveGod</condiction>
            <back><![CDATA[<blockquote>Ora questa potente divinità si è schierata al tuo fianco, potrai cambiare la divinità alla prossima evoluzione, fino ad allora la tua divinità sarà questa...</blockquote>
<p>Ricompensa: un nuovo potente alleato.</p>
            ]]></back>
			<reward type="RES">0,0,0,0</reward>
		</quest>
	</age>
</root>
